有冇人開始覺得買AAPL係戇柒鳩？

我倉隻隻都爆升，呢兩日升左五十萬港紙
跟住睇返今年年初至今升跌幅
FUTU最勁+45%（第四倉位）
TSLA超重倉+25%
SQ第二重倉+12%
AAPL第三倉位屌你老母-0.8%
NIO都有唔少貨+21%

開始覺得買AAPL真係好柒戇鳩，2020年9月妹撚到2021年1月仲妹緊
我屌你老母
下禮拜一冇起色，一定清倉換第二隻，我屌你老母
我屌你老母死基佬
我屌你老母死基COOK
我屌你老母爛蘋果

呢個POST仲話年尾TSLA + AAPL如果跑唔贏阿木ETF就要派1股
我屌你老母廢物AAPL

幾多本？

睇埋隻AMD
今日都跌緊啊

上年年中開始100萬本，中途都有加倉

買AMD我寧願買TSM
AMD有機會俾AAPL打殘
但講晶片股TSM無撚敵，但冇貨，純粹吹下

2020仲買aapl係on9

太大隻

樓主一屌完就升

見到佢IPHONE12賣得勁，M1又屈撚晒機，又整APPLE CAR以為有起色
屌佢老母
雖然我均價$9x，但換股一定賺更多

係...？唔介意每日一PO咁屌鳩佢老母

樓主放左去啦 依隻唔掂

當儲錢囉

sofi 係到周圍送係咁架啦

星期一放

人跌佢跌
人升佢跌
人爆升佢妹

屌你老母
我完全認同
死基COOK仆街啦!!!!!!!!!

變撚左AAPL苦主區

爛果就係死廢老股!!!!!!!!!!!

同意屌佢老母隻隻升到唔停
佢就on99咁

星期二應該會爆升

你老母
上次$25清左PLTR
而家都係$26姐

FAAMG幾隻都係咁

巴菲特愛股......

以為自己開post

買契媽 tqqq都好過買aapl啦

同是天涯淪落人

被人屌廢老唔係無原因

人地一早減持左

股壇幾大猛人
廢老
基佬
阿木／臭雞
神／教主／契爺

上年9月揸到而家得果9.幾%
早期既TSLA已經11X%

爛果苦主 +1

摸頂 $49 入 FUTU, 點知坐沉船 $42 嚇走咗

佢減持咗d都係最大倉
其實好多2020爆上的都妹緊
NVDA AMD DOCU FSLY DDOG ZM TDOC NFLX FAAMG 等等

明知美支對立仲買支那股

docu唔算妹啦
啱啱又每股執左廿蚊

夠竟蘋果咩事，外國佬唔睇好佢前景？

Nvda都係

U仔(Unity)先最恐怖，明明覺得呢隻野幾好

成堆上年科技股呢期妹到仆街
有D仲要跌得幾金 E.G ADOBE,NVDA
等下一個CYCLE

PINS算唔算科技股
工作需要有經常用所以有貨
佢今年都升10%都唔錯

上年七月買到而家升得嗰6%
完全跑輸大市

但係今晚 $66

ARK 有hold唔細PINS

傻撚先買aapl
屌佢老母根本垃撚圾股

呢期唔興
就好似TSLA 9月至入到S&P前段時間不停妹咁

等埋財報啦 有140都賣7左去算

2019 20202年都年增長80%喎

咁唔係仲升得勁咩

FAAMG嘅時代完喇

今個q財報應該幾靚仔
過埋睇情況sh定sell

個倉有50% AAPL, 真係同廢老一樣

apple 1% = 其他大股 5%

難升到

apple 跌1% = 其他大股1%

跟跌係跟最足

Diu 真

真 垃圾AAPL根本唔值2萬市值 垃圾公司 產品又廢

Nvda 都未出聲

唔升的公司全部都垃圾

正想講

aapl已經係faang入面最勁個隻嚟 睇下隻amzn 仲妹

今年年初至今都係得9日
其他果啲先唔正常

靠你喇

我夠知爆升到咁，真係瘋狂狀態，係幾唔正常
但唔跟升個下叫正常咩.....

有道理......財報一定靚仔，因為上年財報係冇包IPHONE12同M1 MAC
但就算係升到140都係升10%唔夠，妹左成半年

買aapl不如買tqqq大盤升佢唔升 大盤跌佢跟跌

廢老

NVDA 而家仲要喺英國比Competition & Marketing Authority查緊 睇嚟短期內應該都冇運行

呢隻垃圾跌就第一個跌

是 買新科技股算 AAPL我屌你老母

拆股價入 放左幾個月後先130 蚊on99

真呀 垃圾妖股嚟

Ok 入得

睇下隻amzn先喇屌鳩佢 真係夠撚膽幾個月都唔撚郁

真心廢唔知係到妹乜撚

“AMD有機會俾AAPL打殘”

一日仲有X86 OS
Intel繼續唧牙膏/出唔到新嘢
AMD都仲有Market

Apple係出arm cpu

快d清倉啦

就係等緊你

on9唔過買nvda

磨嚟磨去仲係呢個位

果斷離場 啲錢買其他股票仲好

呢個你買入點問題

新手，本身都諗住買蘋果但係見佢唔爹唔吊咁，亂買咗可樂(KO)。
見冇乜人講，有啲怯...

可樂仲衰，夠膽一年都妹嗰幾蚊，純收息股

MSFT仲垃圾過佢
AAPL上年7月到依家都升多過30%
MSFT冇升過7月妹到依家
仲話乜鬼二哥，正垃圾

Faamng隻隻都妹左半年 cls

玩qq起碼可以炒波幅 屌你老尾aapl 係度全日妹個1-2蚊
後悔比左倉位佢 如果唔係nio 賺到笑

曾經全倉蘋果 覺得係成世最後悔嘅決定

咁啲人可以唔用x86架嘛
Windows都可以出arm版

Softbank Call爆果7隻都係冇運行

駁唔到，開始想走但又怕一走就上

tsla至少俾到前景你
aapl俾條基佬你

除左amzn
其他都無業務突破或者財經上大改變
妹到2046唔出奇

仲有amd

你咁冇耐性想短期爆發就咪hold 拿拿聲賣好過

Amzn都妹左半年啦

人地兩萬億，遲早三萬

AMZN 真係妹左好耐
應該下星期放棄

買個5隻廢老股不如all in聖母 Tqqq

橫盤達
陽萎達
垃圾達

英偉達？英？邊撚度英偉？睇過？！屌你老母

屌你老母apple

垃圾蘋果

曾全倉蘋果，覺得自己係全世界最有型既人
當年喬教主仲在生時，有部IPHONE已經溝到女既時代，如果話我仲係蘋果股東，啲女即刻癲晒，咩女都溝到

而家？你有買AAPL？即刻分手啦，垃圾死廢老，都唔知係咪GAY既

而家係要揸TESLA買TSLA就溝到女年代（馬教主食煙樣）

正皮 屌佢老母真係完全唔撚升 跌又跌得快過人

5隻廢老股......好串
不過仲衰過買阿木個5隻ETF係真

Tsla 仲追唔追

持有amzn同aapl,小人認同allin聖母好過

出埋er再講啦
年初到而家都只係幾日
aapl不嬲都唔係短炒…做長倉

岩呀 我都係等多陣
再升唔上再減轉去elon baba 算

咪撚就係

KO=RUBBISH

龍市你梗係咁講
你睇翻熊市嗰期 科技股係AAPL MSFT防守性最強 3月嗰陣保綠倉神股

仲買baba
而家得罪晒2邊
有排衰呀

有錢唔知買咩 可以儲下既，一年十個八個% 其實幾好

大權值股如FAANMG，過去幾個月處於盤整狀態。一季之前你可能覺得疫情後嘅反彈令蘋果等大權值變得好貴，但它們價格盤整咗一季，隨著財報開出嚟營收係有成長，反而依家估值變得比較平。

下，真傻定假傻
佢係講緊ELON爸爸，即係我契爺

有冇入貨？

AAPL呢幾年都係食老本冇突破，被途汰係遲早既事。

開始賣其他表現唔好嘅股票入AAPL MSFT FB

你以為

2021喇

記住你，希望你做岩決定
但FB就算啦

iphone好難有大突破，蘋果出M1睇得出積極想搶laptop市場，穿戴式裝置airpods， apple watch其實相當成功

廣告最精準就係FB，你唔用FB都會用IG掛

其實不嬲大股係咁，除非你今年3月先開始買股

年尾見平手即刻清倉換曬

買AAPL嘅人係當儲錢，放幾年舊錢一定好過擺喺銀行，要搵快錢就會買其他，咁都唔明你不如賭波賭馬算喇

橫左5個月

2樣都無用
入去跟本無野睇
一堆content farm一堆廣告
然後一大堆無內容既相

FB係我資訊接收來源，當新聞app咁用，你要訓練個演算法就唔會有content farm

IG我算少用，但friends好鍾意用，成日po story相攞存在感

傾計唔係用IG就係Whatsapp

有tg， line
支那人就we7

日本台灣主要用line，其他國家好多主要都係用Whatsapp

6~7月開始玩, 連登仔係咁話aapl arkk tsm nvda實贏
咁我就跟啦
玩到大概十月 我都頂唔順賣淨arkk
好彩揸到nio 同 tsla 喺手
Aapl 走嗰陣其實都有差唔多30%袋
其實都唔係咁差

係咪TESLA吊高晒大家胃口。
我自己都想走少少入TESLA

佢之前$11x都妹左妹耐如果你$115蚊有貨都有10幾%增長,呢隻當儲錢啦

驚西咩，ip12 同macbook 今年咁撚好賣，你見而家香港仲炒緊就知洗撚驚

啲人口鬧apple冇新意，但睇銷售數字好賣到不得了，數字最客觀

m1 係十年磨一劍
係市場破壞者
係一部改變成個user 生態既product
係第二部iPhone 4
連最樂觀既ifans or it 狗都預計唔到m1係咁完美
信我
半年後m1個成績嚇死人

比耐性等，目前大部分人仲未睇得出apple潛力，等財報數字

leap call 啦傻鳩

M1
Service revenue
日後產品Cost to efficiency
Echo system
Health data collection
Arm platform software Development

蘋果係超級長慢牛

有排講

Apple car 呢啲rumours 野未計

好掙扎 佢橫左咁耐好似俾時間入貨咁
以前都覺得佢好垃圾 但出咗M1同話整車之後對Apple好有信心 年底真係有機會250 - 300

真

冇新意，係因為一樣米百樣人
班友個個都想要自己想要既野

而實際就係aapl將更加多另類或者曾經未係主流既野帶做主流

最近既又可以睇下世界會點變成wireless charging

Tim Cook自己 出獎金出到傻啦
理閪你咩

nio都唔係好掂

nio都唔掂咁邊隻掂?

同hyundai出電車
準備坐火箭

建議樓主Strong Hold到Apple Car出場

APPLE M1晶片 同 aaple car 都唔算突破?

Apple car有排都唔會有，主要係睇好wearable and M1

電子嘢得3-4 年壽命點會倒退

均價$9x，姐係你拆細前買落架啦
減持下先囉，反正都放左咁耐，唔差在

市場未睇到potential唔出奇架
Netflix曾經係penny stock

蘋果M1攻勢主要衝擊laptop市場，PC同伺服器x86還好

同連登仔講長線

驚唔驚antitrust迫拆同apple privacy policy?

好多都係今年先開始買股票，好難睇長線

兩個都有排講，結論係兩個都唔擔心

話apple已死無創新 其實係極表面的人
而且佢上季好多sector都升 只係iPhone啲人等5G而跌

Apple IDFA對FB其實影響不大，只有5%營收可能會受影響，FB精準廣告靠嘅係自家app收集嘅數據，IDFA冇影響

嘖，Amazon都未出聲

點解唔驚三傻受國策同技術影響？
電動車股我寧願買番tsla算

以一般人 (最大market) 真係好癲

國策so far好幫NIO 換電電車補貼勁
完補貼就唔知

至於antitrust，之前收購IG Whatsapp審過冇問題先收購，依家迫拆等同推翻之前嘅判斷，成真可能性好細，如果過咗=開咗非常差嘅先例

真
冇touch Id
冇pro motion
冇核電

笑撚死
膚淺到

U1 chips + wearable ( watch/AirPods) 去計空間有幾多人知
夾埋Lidar玩AR 又有幾多人明

d人根本唔了解Apple創新嘅位係邊
係，冇錯，冇當年iphone頭幾代咁震撼明顯，但唔代表Apple依家冇持續創新

因為終國國策就係要做起電車
終國性格點會俾自己衰
一定點都會保住佢
仲有, 大陸電車已經一街都係
Tsla算係少
再者同樣地國策同技術都會影響到tsla
所以我兩隻都sh

其實市值成2萬億， 蘋果股價都幾難做到不停急升

會穩定慢慢升

拆股前已經想買TSLA，但個時揀左AAPL
屌佢老母

雖然之後都有買TSLA而家儲到280股，$4xx均價，但差好撚遠
算啦，講到尾我對APPLE都係有愛既，除左IMAC咩產品都有

兩隻都有買

唔係今年，係上年呀？
我的確係上年年中開始買美股
之前一直買港股，港股仲撚閪

所以我都係新手，成日上黎學野

成日唔記得已經係2021年

x2

要知道某些支那狗係見到所謂國貨就無腦支持
咁國貨電動車NIO應該仲暫時係好過其他兩傻
所以我係TSLA+NIO組合

其實連登學唔到太多嘢，十個有九個都係垃圾po

真
大眾 又想要平，又想要核電，又想要靚mon 最好乜鳩都加落去

又知唔知cost/efficiency 點平衡

好似120hz features 咁
當然iPad pro做畫圖 有佢重要性，又可以physically compensate battery life 所以加落去

係iPhone 67吋之下，係咪有真係有咁顯著分別呢，而有battery deflection 情況之下，手提電話又要顧size
未平衡到之前，點解要加落去呢
呢個係其中一個例子啦

當然我係用investor perspective 去諗

我覺得真係由physical innovation 去到application 既innovation

真

睇書
睇外國人既vision 最好

唔係講緊咩股薦個啲video 或者咩操作心得既手冊

而係睇capitalist 個堆人點睇野

其實講真
雖然我係蘋果死忠
但近年蘋果執行力上都幾差下
係ELON MUSK面前更加顯現到呢樣野
M1晶片好似係遲完又遲
APPLE CAR計劃係2014年開始啟動（而家都2021年，最近仲話要等多5年）

大量閱讀

咁樣講有失公允，蘋果規模大咗策略自然唔同，要穩中求進，例如藍牙耳機都唔係Apple出先，但Apple見到有商機，一出手就做到最好
Not being the first, but being the best

師兄我地都係u會員
同船

而且Apple嘅價值有相當部分來自個品牌，技術成熟先會出，如果好似三星推摺機然後壞mon會破壞果粉對Apple嘅信任

賺到錢就等於aapl唔廢

goodest logic

tsla股東笑而不語

咩叫u會員？
唔明

Unity

喔！

Anyway
Even aapl u tsla 仲有好多唔特別講

我覺得有vision 或者catch up vision 既人
肯揸兩年已經會有啲野睇
5年一個大收成

契媽如果係獨立投資人
佢係真係好撚癲

Come on, James, 可不可以成熟一點呢？

我都要AMD 第3重倉

有咩recommend

Agger

利申 On9仔

窮查理的普通常識
睇完會明白咩都要學，建立多元思維模型

+1 成半倉 慘過買ETF⋯

我呢期睇Chamath
Social capital個個

除咗btc, tsla

佢有同師兄頭先上面講big tech 個論點差不多

點解未燒到apple
而FB 比 Twitter 有更大機會比人拆骨

個perspective 好獨到

21/12 @132清倉轉會 依家開心中

連登仔成日笑ETF
不過9月前堆ETF都係比FAAMG lead住

真係跌市咪知AAPL MSFT哩啲防守大藍籌有幾好，哩啲大股個定位係壓倉，唔係短炒等S&P/納指嚟一棍10-20%回調，FANGMAN哩啲一定舒服過其他細股

lm睇連登嗌曬股災震死幾多人嘅細股倉

轉會邊隻咁HAPPY

得電車 得天下

唔係講笑

好多人轉signal
同當年轉lihkg 一樣
一呼百應
唔同之前

OK

睇嘢咁短淺
遲下出apple care咪又升

唔講專業人士
m1 mba 係一般人都feel 到個好
等下啦 等子彈飛下

但我都係會入返aapl
可唔可以落返110

ok我留意吓

多謝分享

冇乜可能啦$110
而家係$125-$135都妹左成半年，已經俾人屌到仆街
但黎緊財報實靚仔既，係睇會唔會升少少又繼續妹既姐......
要大跌除非GAY COOK玩屎眼玩到宣佈有愛滋啦
不過佢有愛滋可能股價仲會爆升

佢好撚humble
又係同契媽一樣
n年前比cnbc 班友請上去撚

而家上番cnbc humble 地撚狗同bin c

YouTube 大把，好好睇
勁有魅力

成個倉同一版塊跌市一定仆街
蘋果呢d咪當儲下錢
不過買tsm仲好啦 我寧願輸俾台灣佬都唔想俾蘋果

蘋果紅色iphone一部分收入會捐畀愛滋，莫非......

成本野日日放係床頭你就知我咩料啦

屌，回撚錯POST

你知唔知呢個唔係蘋果發起

回格爾個po

YES......好柒
呢幾日係咁通頂真係唔掂

我派膠姐，用Apple收入幫自己醫病

屌

我都有睇不過係電子書

換撚左部新air 睇書
轉左全mon
舒服好多

我就黎掛佢畫像喺屋企日日拜

認真問點樣均價9X又做到-0.8%?

吹完apple car同ip12銷量已經升完一段啦
幾年無新product，有升咪算好

有升咩，我同你係咪買緊同一隻股票

我係講緊隻股票今年以來既升跌幅
唔係我個倉既升跌幅
我隻AAPL仲係賺緊40%，只不過已經妹撚左成半年

妹咗咁耐係時候起飛啦

就黎？
我已經做緊啦，日日起身就跪拜同MORNING KISS

希望我堅持到唔賣睇到佢起飛啦

當你堅持唔住一賣第二日就會起飛

咁驚......
咪撚嚇到我揸到退休

夠膽就星期一賣，星期二即刻升

成堆重磅科技股幾時先會再識郁呢
除咗就黎RE之外
隻CRWD真係例外

唔覺
呢隻正野黎

原來係咁
爛蘋果真係太大隻，2萬億市值三指都有份
如果計分拆果陣高位入，又無任何操作過嘅話，的確係家下先返到家鄉

蘋果(AAPL)宣布將於2021年1月27日發佈2021年第一財季財報。
（忍多你兩個禮拜）

仲有兩星期起飛，重倉！

如果唔計佢為你嘅財當帶黎收益外，其實本書好唔好睇？

好睇
相當勵志，同埋可以學天才嘅思維

咩app 黎？

真
同好多groundbreaking 既人一樣
都會搵到佢地既特質同共通點

又係一樣，做到成果之前受萬夫所指

apple準備爆發，我係你就唔放

不斷加碼中，傻仔先賣

Kindle

屌咁撚唔gut你咪拎去定期
買money market fund
拎去放銀行過世囉笨

唔知足既人最後輸到訓街

有呢d post就放心

收皮

發覺你唔洗訓？
機械人黎......

我當佢神咁拜，賺唔賺到錢都好，佢對人類既付出同貢獻實在太多太多

Amzn仲撚衰啦

我有夢遊，訓訓吓起身覆你

癲...

有時會半夜買賣美股，起身會發現賺咗一大筆但完全冇印象

夢遊食野就聽過
夢遊買股第一次

AAPL 防守力強又穩 長倉一定要有

138跌返去128幾撚快

都話長倉 唔係短線ching

第一年買股票唔識睇長期
想當年我都係咁

CEO/高層無撚用既話就同INTEL一樣

有product release 先會升吧
我舊年3月l冧市入年頭,announce M1加碼, iPhone 12出再加, 12月再加

如果今年有AR glass 同apple car就

今年10倍爆升

如果IPHONE加返TOUCH ID就真係會爆升啦
120HZ就算冇都無所謂，佢粒電再加120HZ真係諗起都想死

最強防守股
點都唔會大跌
但你都唔好諗住會升

買AAPL 夢遊買錯AAL

如果係11月頭買錯

買咗ZM變咗買ZOOM
結果反而賺仲多

你都係唔好再諗AAPL啦
可以搵呢幾年的intel去比
佢無撫用因為無TouchID無摺moon?

Keep 住每年升幾成,到退休已發達

40歲退休

當每年30%
10年係13倍左右
2M變26M，慳啲洗都夠半退休既......

等13 la, 出12時冇遇有武漢肺炎, 而家爭在係好似iPad 有粒制定係mon 下,19定20年見佢有mon 下finger print專利注冊

Btw, 有冇買IIVI 同LITE? Ip13 聽講全線裝lidar

有買IIVI

咁唔會全倉,只係不可或缺

收購finisar 前定後？

咁你去賭場股算啦 ftft 幾日翻十倍啱曬你

aapl 個幅度呢幾個月都係within2~30蚊咁上上落落
都冇增長到
而佢既product 如果繼續再係咁上下出iphone 13,14 ,落去冇咩突破

伏過一排唔會再伏
除非佢突然有咩新搞作

果埋科技大股都係好架喇

要係market disruptor先可暴升吧
Appl只可當係Microsoft/可樂

agger
依家買aapl 只可以係求穩定
已經唔會賺大錢

AAPL係穩
你係要快不如去馬會算啦 3分鐘就有結果

又叫人睇長線
佢無乜突破其實係步INTEL後塵,
求穩不如買ETF

M1對我黎講係market disruptor

點解你會覺得呢一刻的Apple無乜突破?

AMD 太勁 勁到賣撚斷市d u 被炒高晒
而家想砌條女 買得u 來無display 真心on99

intel 擠牙膏大法都有佢一定道理

有埋boot camp 先係吧

又變番前幾版講過既野

loop多次

iphone年年差唔多冇咩大突破，計我話如果飛行模式部iphone真係識飛會係game changer

上個星期五買

都叫走緊上升通道阿，如果業績破到138就更加上

風筒同鬚刨功能啦

冇買過

側邊整多隔用黎放gel同洗面奶

表面上係部電話

電池會唔會唔夠位

見到呢個post係咪即係準備大爆升

盤咗咁耐，之前高J AAPL唔睇好冇耐性嘅人應該走得7788，準備火箭升空

吉田愛股

真係心聲，妹妹下做乜鳩走又唔甘心，唔走又責住啲錢我買tsla我發撚咗啦垃圾臭果

忍多兩個禮拜啦

apple 又玩電動車..唔知升唔升

佢一出，大把死忠狗衝買，幾貴都買
都係個句
唔係貴=好
係蘋果=好
但唔知要等到幾時

成二萬億巿值
會升但一定唔會升得快

唔好J市值啦
分分鐘TSLA今年就過佢頭

I mean 太大舊
就算升都唔會升得快

而家先話黎玩ev....
但連概念圖都無
到時tsla都食晒市佔
成街既back up都要跟tsla去做
aapl ev可以入到？
不過佢開得聲肯定有古惑招

AAPL宣佈同TSLA達成戰略合作

AAPL 睇番條線 .. 一年升40% 呢3個月升20% 叫妹下妹下
我都想年年妹妹下

個standard係好似TSLA咁升先叫升。

市佔仲有好大好大空間ev而家只係得3-4%

新ceo 肯 Elon 都唔會肯啦

Ching本書係邊買

你唔係跳咗船買nio咩？

買黎睇下個痴線佬有幾痴線姐

Google電子書有
你要實體書去誠品睇吓有冇

連登仔要大股 升跌 好似妖股咁

本身諗住博客來買但又唔想爛晒
行過荃灣誠品揾唔到

兩三年前周街都見到wor
可能已經換晒新書暢銷書

得閒去尖沙咀揾下先

TSLA升咁多可能又會變返做暢銷書，咁就唔怕搵唔到啦

爛果真係垃圾黎
好在我一早轉曬做TSLA

最弱果隻都係佢，想換nio 同tsm

今晚又落翻130

搵間黃書店訂啦 不過應該要一個月左右先到貨

我都訂緊

旺角

序言書室 Hong Kong Reader Bookstore
旺角西洋菜南街68號7樓

田園書屋 Greenfield Book Store
旺角西洋菜南街56號2樓

榆林書店
旺角西洋菜南街59號3樓

Papillon 帕比安紅茶書室 (非書店)
旺角上海街635－637號國祥大廈1樓B室

樂文書店（旺角總店）
旺角西洋菜街62號3樓

開益書店
旺角西洋菜南街61號1樓

基道書樓 Logos Book House（宗教書籍）
旺角弼街56號基督教大樓10樓

G.GOAL CLUB（漫畫）
旺角彌敦道信和中心商場第三層231舖

港島

義守書社
柴灣泰民街11－15號樂翠臺地下D3鋪

森記圖書公司
北角英皇道193號地庫19號英皇中心

樂文書店-銅鑼灣
銅鑼灣駱克道506號2樓

基道書樓•銅鑼灣店（宗教書籍）
銅鑼灣禮頓道119號公理堂大樓15樓

見山書店
上環太平山街6C號
Art and Culture Outreach｜艺鵠
灣仔軒尼詩道365-367號富德樓14樓

荃灣
德慧文化圖書有限公司 （宗教書籍）
Life Reading 繪本館（兒童書籍）
荃灣青山公路264－298號南豐中心19樓08室

元朗
生活書社 Living Bookspace
元朗鳳攸北街5－7號順豐大廈39號地鋪

粉嶺
粉嶺私塾 Fanling Hideout (非書店)
粉嶺粉嶺樓1K號

大埔
解憂舊書店 The Book Cure
大埔寶湖道街市F021

油麻地
貳叄書房 jisaam.books
油麻地彌敦道譽發商業大廈1202室

觀塘
向日葵書屋 - Himawari Bookstore（日文書）
觀塘駿業里6號富利工業大廈8樓B室

博勢力
漆咸道南61-65號首都廣場2樓S083號舖
英皇道14號蘋果商場1樓66號舖

PAUSE 小息書店
深水埗長利商業大廈11樓獨立書店
信仰生活互動坊‧塔冷通心靈書舍
油麻地窩打老道20號金輝大廈106室

得閒去行下 唔該晒

有無人買齊蘋果D產品？

等緊買icar

又開始跌 真係屌你老母系

由10月一路揸到而家，拎啲錢去買哂tesla或者nio都已經升左一倍有多，谷尻氣

跌就跌到足, 不過盤前唔計

高位買落仲坐緊

屌你已經穿左130

升又升唔足, 跌就跌到足

1年後我會返黎help you pish

過多一個月就會有一堆AAPL升空區

屌你老母死毒果

HI

大市升又唔升
跌又一齊跌

Tesla同ARK 真係縱壞哂好多人

一堆股市新手以為錢咁易賺
TSLA可以話係十年一遇嘅機會

現價入唔入得過

成個倉得AAPL紅

成個倉得半導體同新能源綠

屌你老味AAPL

我倉得fcel nio tsm amd

跟跌真係好撚足

不問價酒

amzn too

127又入多100股

點解可以咁垃圾......

好垃圾

執柒咗佢啦

短炒左apple幾輪

封殺Parler
祝福amazon google apple大跌（輸錢都係咁話）
Twitter FB千跌

正一閪股黎
TSM同AAPL都成日妹 屌奶星TSM妹完識得升呀嘛屌

一齊

屌，講產品就嬲。可以話近五年apple 係手機產品上有咩係進步過？如果我要買，買Sony 買LG唔好？

人話整車 佢又整車 2024 先有 仲要同垃圾合作
消息一出 郁都郁仲跌

Real

Hope not

完全同意
八月拎撚到而家
唔撚識郁 不過有兩次高位冇走到

返嚟鞭自己屍
啱啱果斷放曬 真係時間值都豬死
玩TSM仲好

有

只跌不升

好似中國銀行一樣

垃撚圾，買法巴基金都多過隻垃圾

有貨都咁話 祝佢地股價一落千丈

屌你老味AAPL垃圾升就慢慢..跌就2-3蚊跌.

2020 年穩穩陣陣 80% 回報都覺得on9? 咁快啲 ALL IN Bitcoin 啦

三月個陣買升咗成倍

出財經台個倉有部份係靜靜地嬴都比人笑
個市太癲

上年尾走左大部分
等今個Q財報再諗走唔走

疫情最低60一年唔洗升到而家一倍120仲想點?

連登仔屌，狗衝去入先

最好嘅決定就係年尾賣了

十月Steve jobs 逝世十週年
會唔會one more thing 出車

冇可能咁快，至少2024年打後

Announcement

Tim Cook 傳好似係前年出版？

上年定前年

但係prospect 仲好近好貼

日日都好想斬撚左佢 不過都係等埋月尾先

加埋鋼鐵人馬斯克 兩本都要睇

已買，遲啲得閒睇

依家睇緊呢本

睇埋上面個本
Happy investment

上面本game changer investment 都有提到Amzn
但係話佢已經係developed dominant

強推上面本野，街唔知有冇得買
我樂天既ebook黎

跌市跟跌, 升市又係跌

感覺類似呢本
19年出

留名
開卷有益

TSM爆升
AAPL股東表示酸溜溜的......

正式比TSM超越

wa diu 12%

揀咗AMD無揀TSM的仲dup心口

格sir又中

2萬億點超

睇住tsm升十幾%入嚟哭個喪先

格蛇講乜？唔係講ETH,BTC咋咩？

半導體冇買TSM，但手頭上有CREE IIVI表現都唔差

之前話蘋果沒落，但我唔覺得中，至少唔會係短期嘅事

因喪失創意且管理不善並大愛左膠令股價不上不落導致股東怨聲載道的蘋果,我dllm

升幅呀
2萬億無升幅有撚用咩

On99

認真
AAPL唔識升我買嚟把撚
我不如買啲價值投資嘅股票好過（T, KO）
一樣係妹下妹下不過有息收

3個跡象顯示蘋果剛擁有輝煌季度

講咁多都係假，財報前冇135真係賣屎忽都唔掂

快d出財報就搞掂
等多兩個禮拜

出完再跌

爛果

第一次買aapl?

?

同問 有冇人開始覺得買AMZN係戇柒鳩？

FAAMG*

NFLX都橫咗半年

而家仲有咩買得落手

財報重唔升就放柒哂去

而家係MAGA年代

Microsoft
Amazon
Google
Apple

高位入左
蝕10蚊

財報前，大戶同機構要質到個價幾低先會收手？！

襟住唔俾升，想點！

等d散戶冇耐性走晒先，之後先升再引你哋高J，sell low buy high

apple car?

買NVDA仲on9

財布升一浸就賣鬼咗佢浪費我時間

我諗財報應該有140

岩呀，手足！舊年九月入，橫左成季，dklm!

有135都閃人啦，把鬼股

其實前排APPLE CAR消息傳出個幾日有上過136
但個時點會諗到之後又繼續妹
1月頭大盤隻隻爆升，AAPL佢繼續妹
1月中大盤回調返少少，AAPL夠膽死跟跌
AAPL真係好野黎，幫你訓練控制情緒

坐左幾個月我唔撚信佢出財報唔升

係，揸呢隻，人都癲，後悔上月底上到135無走

你老母120入坐撚足我咁耐

唔止佢啦
好多舊年不停上的較多關注的科網股都已經妹咗幾個月
唔計ARK個堆
股市無如果既

到時爆升又會一堆人話後悔冇耐性等放咗，問依家高J仲有冇得升

之前AAPL拆股就係咁

咁佢跌又真係無乜feel 係可以安心入睡嘅股票

唔好咁有信心 琴日摩根beat哂預期都係跌到仆街 個市依家似8月個陣 Netflix同Tesla出好業績照出貨

又未致於仆哂街
er好既洗幾下就升番
都唔爭在坐多幾個月

27號出業績感覺上個價似西到果日先一野夾上
上月提高提高生產目標唔似9up掛

NVDA

盧子儉先係on79

ARKK係咁升 得隻AAPL陰跌正臭系

點算
已經無乜信念了

利申 300@139

落125 果斷再溝

止蝕賣晒佢

AAPL GOGOGO

買得AAPL預揸幾年啦

呢年太多股神啦

一年後咪又大把人呻130冇入
哂氣

年年都多架啦

咁勁139？

iPhone 就三四年先換

今年一定特別多 有幾可咁樣快速反彈 仲撞正tesla呢個十年一遇

勁！捉到最高位，有做空潛質

調查下大家既信仰
邊個已經買左AirPods Max？

叻仔 實賺到笑

你有冇買先

而家乜垃圾都倍倍聲炒上去

依d機會唔係時時有

要炒就快，炒到爆煲咪轉返aapl lor

諗緊黑色定白色

你個講法都幾好，炒到爆煲咪轉返AAPL
但All_In_TSMC？
倍倍聲？

黑色好啲

爆升完就走了

最近成日出埋啲垃圾
佢要升就要放多啲電車料先有機升

係真係戇柒鳩 係今年肺炎爆升完就無之後 公用股都表現好過佢 beta又低成截
利申 買左

27號盤後

出財報 90%跌

推下先

個市龍到咩咁佢都可以係度玩燈

屌 ER前都係放撚咗佢
好驚佢一野gap落去

轉埋燈..

係到玩燈屌佢老母

見到啲留言就更堅定要揸貨喇

食屎啦aapl
妹夠味

SH AAPL

佢同AMD兩隻一齊係度玩燈

最慘我兩隻都重哂CALL

係上天比我地的考驗

爛果無得救 妹足4個月

高j撚表示 永遠上唔返去 好撚嬲

入咗aapl call, 慢慢等

爛果真係爛果...

NFLX

妹咗半年一嘢爆上去，我有預感幾隻科技巨頭都會係咁

今年都唔好再入呢隻............死路一條.

係
雖然NFLX因為新增訂預大勝預期

舊年個市令人太瘋狂
Apple都死路一條

AAPL 個市值太大. 好難炒上, 要炒上, 大戶要用好多錢.

iphone12銷量大勝預期

price in 咗

妹咗4個月啦喎

繼續妹

AAPL投資心得：財報前買入>財報完升一星期>清倉玩其他股>等下次財報>財報前買入>.......

Netflix( NFLX) 2020 Q4財報分析

everyone loves Biden?

妹完啦

你就想

搵人開定AAPL升空區

除咗FB有Whatsapp 出走潮短期股價表現可能唔太好，我維持我嘅睇法，目前NFLX係應驗咗，其他大權值股都跟住升

你NFLX定AAPL重d

等睇其他財報開出嚟嘅結果

AAPL
NFLX嘅護城河唔算太強，競爭又激烈，AAPL買得安心啲

幾時出er

如果真係出完財報大升就好
過年前執翻少少走

拜登總統支持區

一早開左PO
支持拜登總統！支持新能源！支持TSLA！支持馬斯克（契爺）！支持香港人！～～～～～～

屌你仲上

財報後就走

$132九月坐到依家
成個倉跌緊，得隻廢老appl升緊

九月坐到依家x2

19年年初坐到依家，我坐嘅係火箭

FAANMG gogogo

goog 5% 世界級

$150 is coming

家鄉都未返到

咩事升 好耐無留意apple

everyone loves Biden

呢個post係時候要靜下

有咩慘過
AAPL升返啲
到SQ陰跌

$150咪靜囉

堅？買左10股134 終於到家鄉 走唔走好

sq 一年升左幾多啊大佬

U

最後逃生門，自己諗

10 股跌到0 都唔肉痛啦, 咪由佢擺起到

尋晚見 aapl 咸魚翻生，即刻入番

wa diu 逆市

輪到妹咗一排嘅大權值股升啦

會唔會引傻尻搏業績
好想賣撚左佢

會引人高追入貨,再跌,妹到q2

等上144賣屌您呢隻3個月都無起色

CLS 咩事

Apple said to be working a high-priced standalone VR headset as debut mixed reality product

等美元慢慢冇咁弱勢外資返嚟買大權值股+公司股票回購到時應該會升一排，我唔會咁快賣

百屌成材

Apple留比個仔呀! (如有)

都好幾次大盤跌，佢升
反向指標

131入咗
145走好冇

順手買咗少少AMZN
不過冇買到GOOG

呢個POST今日好歡樂

做咩咁早走
今年表現應該會唔錯

144?

今日S&P靠AAPL頂住先唔跌

呢個月有140都偷笑

點解咁講
我想將d錢去tsm/arkk/asml

其實係咪為左殺22號d put

27號出earning
今個report一定成績好好 好多人入定貨 buy the rumor先
到時出report先再諗賣唔賣

1股都無 望住佢升 想入啲等27號 但依家又高位
幾錢入好

同問 入唔落手

今日高位明日低位

覺得穿唔到140

妹咗幾個月先黎入!

都係賭財報，財報好就唔只13x

妹左咁耐都唔入

屌, 人地妹左咁耐128 129 都唔買, 升個陣又話驚高位

127-132 起碼最少1個月 我都炒左幾round

廿七號前
全部係買入位

歷史總是不斷地重演

準備入

劇本星期五回落

有錢入契媽好過啦
我上年9月 中左伏,坐足幾個月

連登妹幾日同熔斷一樣

有上過139
睇圖冇上過嘅

29/1 145C 上啊屌你老母

下個禮拜我都想入依隻call

點解咁多人提ko? 明明ko廢到阿媽都唔認得

繼續上全力上

128.6 有70 股
呢幾日再升多D 就美

128.6 有70 股
呢幾日再升多D 就放

點解啲人會覺得apple無價值 痴撚線

要識得升先有價值
連登仔版本嘅價值投資

蘋果年年賺咁多，手頭又有咁多現金，好似19年做股票回購股價就gogogo啦，美國都唔興派息

果果137

我牛100啦

Tim 爺我錯啦

好彩未賣

咩價會賣？

今年唔好賣，賣咗你會後悔

AAPL

係咪架...

未穿過138.79
137.9賣一半食花生

又唔係100%把握嘅，睇你信唔信啦

12 pro 好賣咩

大賣，但我覺得5g手機現階段其實冇咩用

財報之前140穩陣？

岩岩做下功課
話好賣過11
大約21%

老婆話好多人買ipad zoom

咁我等下先

我都買咗ipad等緊送貨

幾好

好賣到癲, 好耐無見過先達咁餓

手機台炒賣post開左廿幾個

140

apple 低位call 未撚輸過

跌親126-127 都開call
今晚修成正果

apple 開倉正股唔係本多都無肉食

無啦啦破新高
幸福黎得太突然？

全世界衰衰地都升左3,4成 佢先升左10幾%

唔好賣 建議財報後先入

佢破新高都唔係升好多

慢慢有排升

咁不如買arkk
都係慢慢升但人地升幅高好多

唔好攪串個PARTY喎

post market破有咩意思

買咗一排，早知唔買佢

睇圖
點解最後直落117?

Er 後再推

係咩。。見好多都一年派4次。。

得派個少少就咪講啦

通常做股票回購，股息收30%稅邊抵玩

你要明白自己買緊間咩類型的公司
Apple要好多錢做R&D 佢只係放好少去派息
而放R&D的錢會幫佢揾更多盈利
如果Apple派息比率唔低我仲驚

你再認真D睇下啦

聽日AMD
後日AAPL TSLA

我對AAPL好有信心

無得price-in la
都無升過

你想燈到AAPL升

好串......

AAPL GOGOGO!

GOGOGO～

呢個POST開左15日屌完AAPL就終於開始慢慢生性
諗緊係咪係時間要屌屌SQ個仆街仔......

仲有NVDA

等宣佈業績

唔關事
明明係因為我唱好AAPL

點睇Apple TV+搞唔起

Apple TV+ 前景堪憂 約 62% 為試用用戶 且其中僅 30% 想付費續訂

屌你老母, 認撚完叻又收返皮啦 你開心啦

nasdaq紅埋

呢個預咗，Apple根本冇出力去搞串流
目前係NFLX同DIS爭霸，睇吓NFLX呢幾年守唔守得住，如冇意外第一二名就呢兩個，Apple應該排第五打後

AAPL仲升緊
頂住

佢都無心做 是但整d 野唔輸蝕就算, 始終itune 租買片生意仲起到

用嚟加強eco system 都有少少用嘅，結合其他服務整個Apple One 都算有吸引力，反正Apple錢多做下新嘗試都無妨

仆街 咪撚提隻仆街仔

幫手開個SQ V 同埋 AMZN ok? many thanks.

佢真係錢太多
Gay Cook: #yolo 💎

咁垃圾 有個少少自己拍既就乜都無

上年買到依家先升果20蚊

屌佢老母燈神黎

搞得起先好笑 乜片都冇

叫隻屎忽鬼咪玩啦
個市有ROKU
neflix

佢點同人爭

佢食老本都夠啦，ifandog keep住幾年換一次iphone, macbook, ipad, apple watch, 全部皮皮聲,仲有d濕尻週邊產品,apple music。

ifandog 大部分都好有錢
我都係ifandog

如果你見到佢食老本就好走鬼啦 你睇intel, 幾年前都可以講呢句, 今年咩環境真係有眼睇

MSFT GOGOGO!

FB GOGOGO!

出財報諗住升幾多

預測唔到

因為升幅將會大到難以想像

條撚準備
今晚火箭升空

聽朝起身「符預期」, 盤後free fall

MSFT 財報非常好

今日點部置

放哂佢

SH

隻GME搞到對沖基金
結果全世界當災

AAPL頂住

綠咗

MSFT見財報唔錯順便加碼
大權值開始強勢

but AMD

aapl你生下性啦,聽朝瞓醒上到160就得

半導體前排係咁升，市場一早price in 晒

個新CEO真係有料到
當年睇中cloud computing會係大趨勢

整體就係
可惜AMD同AAPL一齊妹足咁耐但

之後寫翻篇AAPL 財報分析

* EPS $1.68 Beats $1.41 Estimate
* Sales $111.40B Beat $103.28B Estimate

Apple Q1 iPhone Sales $65.597B vs $55.957B In Same Qtr. Last Year
* iPhone Sales $65.597B vs $55.957B In Same Qtr. Last Year

* Mac Sales $8.675B vs $7.16B In Same Qtr. Last Year

* iPad Sales $8.435B vs $5.977B In Same Qtr. Last Year

* Wearables, Home, Accessories Sales $12.941B vs $10.01B In Same Qtr. Last Year

比GME搞死咗個市

財報好好但撞正回調跌咗落去

對沖基金空頭部位爆倉可能會賣大權值股回補

已經做緊

苦主報到

估到無用跌3%

垃圾廢老股一隻
年輕人點解唔把握機會買GME呢？

AAPL呢d優質公司依家唔升遲早都會升嘅，唔擔心

屌但係爆升前要磨好耐呢

今次真係好笨7, 一心諗住會做出好成績,而家真係有好成績啦,suprise%仲好高,好多破紀錄

一樣跌

不似預期：唔使講，都係跌
超出預期：要cash out，都係跌
結論：跌跌跌

等美元變強勢外資入美股AAPL就GOGOGO~
下半年AAPL表現一定會好好

個個去哂炒GME AMC BB 邊有人炒AAPL

不過講真
我覺得今晚低開都唔會低收

仆街無不推文

TESLA呢

而家好似做左頂開下行通道

有無人開返個AMD版既post

TSLA其實財報唔錯但預期太高

唉今晚睇下咩情況再止賺

136都破9埋

139.8
睇黎市場反應都ok

TSLA 2020 Q4 財報分析

STRONGHOLD

諗住hold到500

QQQ
開市前價格 318.93 −0.50 (0.16%)

AAPL
開市前價格 139.60 −2.46 (1.73%)

大芋想fake人入跟住西collaspe?

What?

想點呀屌

屌,做乜q呀又妹下妹下

入apple 慘過做雞

新手未買過股票，今晚終於攪掂開戶，嘗試破處。

諗住appl 公佈業績都唔曳，139.11入咗，而家都仲係妹下妹下死唔斷氣。

下星期上150啦

gme 一日未完 股災都係潛在發生

起碼都完左GME事件先入啦, 股災黎緊

我入咗1股appl 當練習下買股票嘅操作而已，
唔驚嘅

不過見另外入咗嘅TSM升得唔錯，就更覺得appl 妹得有d過份

Tsm琴晚跌多好多啦

又落返去

琴日放哂 睇下依幾日個勢點再入

134

蘋果要跌到幾多先肯收手

SH到下年

我諗住直至Apple唔再領導電子產品為止
(最大倉elon papa though)

SH到唔再用iphone

高位好凍

aapl無令我失望
果然出財報就跌

認同樓主

What happen

兩日跌咗差唔多10蚊

拆股入坐左勁耐終於財報升到144放晒
之後爆插果然無估錯
跌最叻升就妹下妹下

入貨

仆街
前排手痕比咗阿木 無咩cash係手
又有教訓

依家唔入貨等幾時？

142個陣放晒，好好彩

今晚有冇希望

今晚唔知，GME完左AAPL一定第一隻帶領衝到恆一恆
但GME一日未完其他股都唔會好過

扯爆佢啦
財報咁好睇都跌
應該彈番上去

唔信政府唔會出手
佢瘋狂印錢想經濟(望落)好
會比你班友製造咁大的動盪?
NASDAQ都已出聲話有機會會halt trading

agger
GME依單野影響到太多既得利益者

唔好話既得利益者
個盪同可能的骨牌效應會搞埋正常投資的fund e.g. Vanguard

145清左 留左3股做觀察 反正成本負左

Ching gme係nyse上市唔係nasdaq

有咁的情況
唔一定GME

Jump

做乜9

跌水

倒跌, 防守邊撚到強, 成個倉跌得最多係佢

好彩轉咗一部分買API

買AAPL真係慘過食屎
等左成半年終於等到財報
財報前升到145
財報靚仔諗住繼續升
點知撞正GME事件
唉...

樓主喺娛台大戰完

我笑到仆街，佢地好認真

留意到正評數呢兩日快速上升中

賺成千億都可以跌成
真係吹撚漲

仲未走？

唔等錢洗咪繼續HOLD囉
AAPL一定升返上去既......

我就清左倉
清剩TSLA同少少GME
TSLA跌就加，再跌，再加
因為我覺得TSLA反彈速度點都快過AAPL

走撚晒AAPL啦
得返TSLA同GME

AMZN盤前跌

點解可以咁撚廢

AAPL 2020 Q4 財報分析

買TSLA啦
唔好再對AAPL抱有任何期望

一樣都係垃圾

其實買AAPL係唔可以預佢有TSLA/growth stock的升法

兩隻都係我愛股
我對AAPL不離不棄，唔會始亂終棄

船主已經痴咗線

agger SH both
TSLA % > AAPL %

呢隻閪野撞唔撞gme 都係咁嫁啦
我清左aapl 黎買gme
仆街我gme total loss 都唔撚後悔放aapl
其他股都夠對沖

笑what？

Apple car載到AAPL上太空

OK，我地TSLA係火星等你

啲AAPL平均11X，心諗呢隻垃圾呃咗我半倉擺半年先郁得嗰少少
一早轉去TSLA都多唔知幾多後悔半年前揀佢唔係揀TSLA

支持
利申均價$70

股市邊有一早呀
你唔19年已經入TSLA

應該10年上市就要買

同你一撚樣 都係揸咗半年
本身兩隻都有揸
之後放咗TSLA 入哂AAPL
好彩財報前放咗一半

19年入TSLA
講緊我？

遲啲我哋嘅Apple car 屌打你哋Tesla

都係忍唔住入黎屌屌AAPL
你睇你個閪樣
人地TSLA反彈幾快
人地SQ都破高位
人地FUTU坐完火箭回緊氣

你個閪樣真係好撚可笑

FAAMNG都係

成個倉得佢跌, 真係ON99

真係，好公司唔等於好股票好投資
垃圾到

Apple car 邊可能夠Tesla 玩，好快市值都被Tesla 過頭。

Big tech跑輸納dee 真係吹脹

Aapl真係唔會令人失望

市值大嘅公司係咁架喇，升梗係慢過其他

廢老股

跟跌速度永遠唔會跑輸

好彩140走哂

AAPL幫你日日蝕
收皮啦廢老股 拖撚住我個倉

同揸cash一樣穏

128買
143 走哂

閪股來，浪費左我2個月時間

9月棄左
出面世界開心好多

走曬

玩個生態

做佢老母淡啦 我唔撚忍啊

妹撚到幾時 財報好都冇q 用

美元開始升

屌佢老母 我今晚就放撚左佢 妹撚到咁 買3d PRINTING ETF好過

買3個月 都係- %準備走

Same here! 呢隻 on9 老千股

仲想妹到幾時

賣晒，早幾日我都放晒

賣啦

買arkk算啦
一星期十蚊

唔夠15%倉
唔理佢了

一隻apple一隻amazon
兩隻都妹妹下

賣撚左部分 , 屌佢老味, 曬撚左我大半年時間

今日賣撚哂
諗住擺喺度點都逐啲升，真係升得嗰少少

平衡時空未閪冧

係咪衰呢

人升佢跌
人跌佢又跌

仆你個臭街, 邊撚個話AAPL防守力強
PS: 己走剩20%

睇下3月

唔識升 跌少少
夠晒防守力

點解依個POST 可以推咗成個月都仲係30幾頁

襯返隻股掛

妹左咁耐可能一拉升就好勁

11x買過, 加加下加到半倉，130放哂之後無買過
真係太慢，玩其他好過

yo同連登仔講長線are you nuts?

因為愈黎愈少人揸住AAPL，正常都放左呢隻閪野

轉曬入arkk 反正都係長擺

9月回調嗰陣走咗之後好彩冇入返

之前TSLA係300妹咗兩年一嘢爆升

日日陪你跌

AAPL幾錢可以接返？

1日跌1蚊, 好快120蚊可以接

127-131 不過有排磨

我就唔會接ga

仲未放
妹撚到

揸住tsm嘅手數同時長都少過aapl，但回報已經爬咗毒果頭 我仲要係高追咗tsm

等佢粒arm出第2代就係佢爆升嘅時候

放左都要入黎屌下隻閪野

中左邪？點解可以咁閪

你地快啲放 放哂先會爆升

放左兩個星期，升未轉左nvda 都有8%

防守力強係唔易大跌，跌完都有能力翻原位，但唔等於會升

簡單啲同一筆錢買TSLA同AAPL
跌嘅時候 TSLA-20% AAPL-5%
但係升市嘅時候 TSLA+80% AAPL+5%

早就轉左tsm 啦 呢d先叫防守力強

無得咁比
Tesla仲係exponential phase的公司
Apple係已上軌道

兩隻都有
唔洗好大倉都apple既

未必 個市好似未睇到ARM的潛力

知道
只係大牛市買佢真係浪費時間

所以唔洗咁大倉位買佢
All-in 1-2隻的人應該唔會買佢

你老尾，今晚減倉，轉futu好過

diu我已經當佢係做定期

Gme完咗啦

又回到最初的起點

巴菲特旗下伯克希爾哈撒韋13F報告顯示，該公司四季度將蘋果公司持倉減持6%，至8.87億股，截至2020年底持有蘋果公司1200億美元股票。

此外，伯克希爾四季度減持富國銀行59%，減持通用汽車9%；增持T-Mobile 117%，增持Abbvie 20%。

伯克希爾還清倉了摩根大通、PNC金融、輝瑞、巴里克黃金、美國製商銀行。建倉做多威瑞森、雪佛龍、威達信，分別持有86億美元威瑞森股份和41億美元雪佛龍股份。

連廢老都減持

Dllm 2021開始計 有意思？

點解on9? 一年翻倍有多

2019.Oct SH till now
打機邊撚個唔識Nvidia

You damn right , TSM ALLIN

500局區間來回波幅短線賺唔少
破埋600

連登少有的SH

佢地q4業績先追咪on9 lor

其實一班長線一班短線
都唔知班人怨婦咁係咁屌做乜

買AAPL緊係長線

有乜奶油咁遲先入手aapl 玩開碎股？ 玩開GME?

走正股 入gme 豬完再入返正股 再望住其他升
放 再追高 再輸

講到尾 班傻仔想一夜暴富 目光短淺 短期高位入左 正常回落同波幅又屌隻正股

而家個市，一星期唔翻倍已經係垃圾
連登仔長揸=3日

升穿9月高位未

一晚升幅無GME一半=垃圾

好笑aapl唔大升又垃圾
Gme跌到仆街又sh

我建議佢地過大海

防守力邊撚到強

而家咁睇，真係好強喎，跌最少係AAPL

因為又回返半年前既價

122了

等睇鬼佬起身會唔會恐慌性拋到穿埋120

升到$144無走 以為佢勁 仆街$131走算